【逾15億製作費】羅素兄弟編導「美國隊長」基斯伊雲斯Netflix新片演CIA 大戰型男賴恩高斯寧

攞啲錢寫好份劇本好過啦

Gosling

有小說跟應該穩陣啲既

Netflix是咪開始重動作片

佢2兄弟好似淨係識用復仇者演員咁

悶唔悶d啊仲係大隻白男CIA

可能係基

咁路蘭同王家衛都有幾個御用演員既
同埋可能仲係掙扎位尋求緊突破

試下搵黑人睇下有無人睇